香港遲下都有死神之眼

見到隔離有個咁既POST~

但唔好以為好搞笑 好快係你身邊

因為香港好快有
唔好以為係鳩吹 咩死神之眼 本身影晒相都好易認
遲下轉埋身份証 經過眼仔即時顯示你資料 再記錄你著左咩色衫褲鞋
再勁D就好似 以圖搜尋咁 連咩牌子都分到
即時做個3D模擬你既樣 加合併埋影到你果到衫褲 想走都難
果D叮身份証既又係ON9 一影到你冇資料 你估黑警會點玩

諗諗下仲勁過死神之眼 要搵一個人 只要起多幾個接收站就得

唉 諗到呢到 好彩叫拎住個冇咩用既BNO 叫做好過班回歸後囉 其實玩到普教中都分唔到97後既係蝗定港架啦 大家自己小心啦

如果香港IT咁先進既話,隔離班IT狗就唔洗比人炒啦

事實就係基本技術都有 只係有冇人去完善

Sell大陸單既保險雞要貼大字報日夜拷打